有啲咩問題你問人之前心中已經有答案？

如題

你仲係咪處